［自我催眠區］有冇連登仔可以同我講黑警強姦女手足係流言？

好心痛好難受

咁你都信

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

仆街輪成晚

FC咗未？

目前無Fact Check
假如件事真，但當時人唔想提
就唔好開post對當事人作二次傷害啦

冇當時人出黎 你講咩都冇用啦
盲信同5毛冇分別

咪再傳fake news
而家對家想利用輪姦fake news模糊
凌辱女示威者， 同埋30人骨折
呢2個核彈